
                      no la eh visto porque no esta gratis la pelicula👎es de paga💔😥y eh visto el trailer y me parece que esta muy interesante pero me encantaría poderla ver completa💜👌👏🌼😍🐞
        
            